港鐵前線職員好黃架

返工大大個moon睇住啲入閘機

佢都唔會沖出黎捉人

得罪講句而家用綠卡時機可能都係5~6am 0~1am

其他時候真係自己小心啦

港鐵職員都可以係黃
警察都有好人

香港社會運動需要轉型

可以唔搭咪唔搭